有過咩特別深刻嘅夢

試過發夢自己係森林某原始部落嘅人
喺地下同老婆仔女訓覺
半夢半醒嗰陣見到自己條村畀另一班人放火
跟住攞起支予諗住衝過去搏命嗰陣畀對面一矛穿心
瞓喺地下等死

之後就醒咗
係咪前世記憶
定係我睇戲睇多咗

發夢屋企人去反國安遊行 唔知點解終點係屋企樓下 跟住成家去食嘢 食嘢嘅人好多都有去遊行 點知食食吓嘢然後有嘢漏咗返屋企拎 拎完落返樓 餐廳啲人唔見哂 得返我阿婆 （阿婆有啲老 冇去遊行）然後我就直覺成屋嘅人連同餐廳其他人都俾國安捉走哂

利申 唔知點解會有咁嘅夢 夢醒嘅時候心諗 到底係咪會有呢一日發生

睇完鏈鋸人之後真係夢見自己食左個FD 再將佢D肉放冰箱

空難，掉左落海，自己游緊走，再望番架飛機，仲有人困係入面，因為有鯊魚係佢地附近，之後就醒咗。

第一時間都估係未前世記憶

俾國安拉左要坐3碌

火車爆炸。

喺屋邨走廊 我企中間
左右兩邊有幾十隻異形 又跑又爬向我衝過嚟
最後徒手打爆幾隻 走甩咗

係間古老大宅入面遊蕩
同一個夢唔止一次, 最小3次以上
每次都有唔同現實朋友出現係呢個夢入面

比男人強姦

利申： 男 非gay

Time travel 左去自己幼稚園個時，見返細個既自己之後攬住佢。然後又time travel左去自己小學個時，同佢交代左一啲野，叫佢好好珍惜同某啲朋友相處既時間。

同現實生活場景有關嘅夢

返hea到仆街既pt
同同事輪流入倉訓果種
發清醒夢
諗緊ff邊條囡出黎比我屌
之後唔知點解twins出黎騎爆我
即刻醒 衝左去廁所 洗左兩洗條底褲發覺唔掂
成條dom左落垃圾桶
感覺到班同事知我咩事
之後辭左份pt唔敢返

成日都發夢甩牙, 甩到以家一甩牙就知自己發緊夢